{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45965&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉아라스파펜션"
    },
    "text": "東海 近くに位置する高級ペンションは、美しい風景を秘めた眺めを楽しめます。 ペンションはすっきりとしたインテリアと高級感あふれるデザイン家具で飾られており、全客室にはジェットスパが完備されており、リラックスすることができます。 海辺に近く江陵の有名観光地に隣接しているので江陵旅行に最適な位置にあります。 周辺には、始根鎮海辺が徒歩2分の距離に位置しており、鏡浦湖は車で5分、草堂スンドゥブ村は車で9分の距離にあります。 個人火器の使用は絶対禁止され、臭いのひどい食べ物であるチョングッチャンや魚などを調理することはできません。 客室内のフライパンを使って肉を調理すると、火災報知機が鳴ります。 入室の際には住民登録証、運転免許証、パスポートのいずれかを提出しなければならず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、屋上には展望台とバーベキュー施設があります。 バーベキュー施設のご利用はザイグルのレンタルが可能で、ご利用時間は8時から2時までです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室選択時には現場でランダムに割り当てられます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの同伴は不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用客の責任であり、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、客室とテラスでは個人火器、携帯バーナー、爆竹、ろうそくなど火災の危険がある物品の使用が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この高級ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "この高級ペンションは東海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションはすっきりとしたインテリアと高級感あふれるデザイン家具で飾られています。全客室にはジェットスパが完備されており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には始根鎮海辺が徒歩2分の距離に位置しています。また、鏡浦湖は車で5分、草堂スンドゥブ村は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションで利用できないものはありますか？",
            "answer": "このペンションでは個人火器の使用や臭いのひどい食べ物の調理は禁止されています。チョングッチャンや魚なども調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は5時からで、チェックアウトの時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で肉を調理すると火災報知機が鳴りますので、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴がないと利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 407
    }
}